點解女人扑野一定覺得男人賺左？

女人無性需要？
女人扑野唔enjoy?
男人扑野唔需要付出自己身體？

有冇臭西入黎講兩句？

正評不解釋

女人個部位隨住次數，經驗會愈黎愈鬆，黑，殘，就好似部車行愈多公里愈唔值錢咁
男人唔會
呢個係我諗法

利伸：男人 ，唔係絲

粉紅色龜頭唔值錢？
摩擦得多都會變黑紫色
鐵柱磨成針 無咁敏感

打多幾次飛機都黑啦

有折舊
公廁去得多都會爛
比錢係正路既

話你on9 怕你嬲，講到男人會唔係既

你有冇真係打過架

撩鼻屎個鼻舒服定隻手舒服
銀行禁錢d錢係你嘅定銀行嘅

男人射得多 身體會愈黎愈差
女人高潮得多 身體會愈黎愈好

條j會唔有啊嬌咁黑啊？

好簡單,因為萬一有咩事,個肚係女人既而唔係男人,D精係女人個肚入面,我諗唔關舒唔舒服既問題

而家講緊個閪定隻手呀，隻手梗係唔識爽啦，但閪會爽咖嘛，正傻閪

老母永遠覺得女人係蝕底
d呀哥同女友去旅行就得 去女友屋企過夜又唔咁出聲話佢
我呢 就連上下男友屋企 都覺得我一撚定係搞野 一撚定蝕底

屌你 我都有性需要架
呀哥果d就唔係蝕 我就一定係蝕架？
咩道理 講起就燥！

因為香港公廁係免費

因為女人比人屌得多就比你地標籤做臭雞 公廁

駁唔到

你屌緊邊個唔傻閪？佢咪幫緊仔囉，正傻閪

朗尼稱霸🇨🇳

個名係咪岩岩改

咁戴套扑/唔內射係咪男人蝕d?

有
Enjoy
要

利申: 係雞係公廁

點解女人嫁唔出比人叫老姑婆
男人就比人叫鑽石黃老五

窮撚無婚結就唔會叫老五

因為好多連登仔非處不要
所以女人比你扑，就搵唔到連登毒撚埋單
男人就少呢方面問題，所以計落唔著數

因為個d女人都好多係自己拎黎 一係睇得韓劇多眼角唔尋常咁高就係港女格下下要人"gentleman"

男人扑太多都會虧
女人連續一個月 每日三次都得
男人連續一星期 每日三次已經唔掂

男人普遍咸濕過女人；
女人做愛風險大d（有左/男性愛滋比例較女性高好多）

個鼻

一樣有人被標籤狗公，賤男

女權撚係咁架啦

如果扑完野有左個個係男人 我諗啲女人強姦返我地轉頭

打咗廿年 每日兩次

未來人

無屌過就仲有青頭仔

講緊個鼻會爽呀
你就傻閪
閪女人

比d風度啦大家 係咪男人黎架 come on guys

郁又係男人郁，點睇都男人攰啲

兩樣都係stat
有冇source?

公道d都可以女上的 不過好少

係香港人先禁諗
連大陸都識兩性平等

即係你覺得俾人屌得多會嫁唔岀
咁點解每日仲有咁多女人落都老蘭俾人屌？

我都覺得係我蝕底左俾女友

緊係女人賺啦
吸曬d陽氣

av真係教壞人
現實有幾可女人做主動

臭西死哂？

雞囉

港女食洋腸好enjoy

一陣又話你地講哂 事實係揾唔到理由反駁

5隻臭西偷偷負評

因為大部分男人要處女

唔係,因為女人都一樣有機會有,都係女人蝕

唔好on9 la
如果中左獎 男人唔認數 可以俾人告強姦
記住香港法律係保護女性的
只可以告男強姦女
不能告女強姦男

話俾男人屌到鬆真係好on9
你鬆係因為你老左咋
唔通你生完仔就可以一拳兜入你個西咩on99

明明有縮陰運動

畀佢女上上極咪嗰十分鐘頂盡

yes 而且西係有彈性
我個fd食完洋腸再食港腸
佢話分别唔大 都有feel有高潮

你想睇到女人一個鐘高潮十次定自己一分鐘射十次

高汁

2個方面來,D人話女人蝕係由身體角度出發,唔關責任既問題,除非個肚可以由男人代替,如果唔係點都係女辛苦D,你可以話邊有咁易大肚,但大肚既機會始終係哂女到,你唔使拗啦

首先都係個女肯比人屌 呢個係risk黎 佢搞得就應該知有呢個risk 呢樣係nature定落黎 去話過男的都唔公平

平時射去邊都冇事，射入你子宮你有粒卵會中又係男人錯咩

屌up乜9
銀行d錢唔係你既咁你點禁呀
但銀行無錢你又禁唔到 都唔知你句野講緊乜撚 係未想講各取所需

兩樣都唔想

咁如果絕左育又點計

身分地位問題，根本唔需要咁理性討論邊個賺邊個蝕

以前女人賤，俾男人屌完要嫁埋俾佢
而家女人（懶）矜貴，男人賤過地底泥，你班厹憑咩屌我個閪？

女人唔想扑會濕？
講經咩

仲有拍拖
啲女人成日話唔好浪費我地女人啲時間
好似男人個啲唔係時間

好似係自以為矜貴

d垃圾港女語錄

因為女人有機會大肚 男人扑完可以直接拍拍蘿柚走左去

上面已經用法律角度解釋咗

第一點：
第二點：
女人扑野會有左都要俾source?

Pmed

咁講即係女人其實無乜性需要啦

點解女仔係處就係寶，男仔係青頭要俾人笑

唔係個男既認唔認數既問題 而係當你20歲冇啦啦搞大左 就算個男認數都冇可能生佢出黎 佢係你男朋友你又冇理由去告佢 咁唯有落左佢 落左佢又要乘受痛苦 又對子宮唔好

一條開到好多個鎖嘅係好鎖匙
一個俾好多條匙開到嘅係爛鎖

撩鼻屎係手指賺左

最on9係d男人都會企女人果面 比d痴線價值觀洗腦
大佬 男人要郁架 攰架 同埋女人我都覺得係爽過男人 男人射完就停 女人就瘋狂高潮 點睇都女人爽d

呢個真係邏輯神

其實我覺得 通常諗扑嘢係男人賺咗嘅都係男人
你見平時好多post都係啲男講到扑咗條女就係已經係得到一切咁就知啦

我覺得係香港人根深蒂固嘅價值觀 我問過唔少女仔都覺得自己蝕or其他女仔蝕

真心 其實真係可以將女人塊閪屌到鬆哂咩
我知屌個陣會鬆 但過一陣應該會緊返
所以想請教下

唔排除黑人屌一次會鬆

平心而論，你老母又冇做錯到

屎眼夠日日屙屎
唔見屎眼鬆？

你呵得唔夠多啫

邊有撚咁粗

女人扑野覺得係蝕左既話
換個講法咪姐係睇低自己女人既價值

女人成日係到嘈話男女不平等 呢個諗法已經自相矛盾

唔會鬆 睇下d研究就知
至於黑既話..我聽返嚟係因為營養唔夠

我呵果d牙膏咁粗呀

女性最喜歡物化女性

總之日日做縮陰運動一定唔會鬆，生完仔做返都緊到處女咁

上面有人提到因為唔係處女就冇人要
但俾人屌過D女都係覺得再俾人屌都係有蝕無賺架喎
同埋唔通女就冇處男情意結?
男人睇既唔係真係著緊果塊處女膜,而係想要個冇俾人屌過既女仔
女既都一樣

因為做雞係有錢收
俾你屌係冇

屌笑撚死我 你講緊乜撚嘢

係咁唔公平架啦 你咪唔好屌 屌埋你果份

有新貨返嘅話邊個會買二手

絕左育咪沒蝕囉

好笑 咁你扑野之前會check清楚對方紮左未？

DEMAND SUPPLY

你明知有risk仲去比人插 又要開心又唔想咩責任都無 家陣個西第二個架?

我愛樓主 我愛隊長

女方任何時候都會張開雙腿

你條死傻9 你估你一撚定會屌到我有高潮架 ？精你就次次都有得射 我呢？撚有高潮啊 ？

依個係睇雙方嘅
有部分已婚男士表示屌到對方高潮就stop
射都廢事

肥西好波 永續威污泥

邊有得做嗰陣OK,大肚就話強姦架
完全唔合理，告唔入不突止仲要比人告返轉頭，強姦刑事黎架，要冇疑點先告得入
所以單以做愛風險(唔計性病)，女一定大過男，帶套又好絕育都好，唔係100%安全
btw 正確用condom先得85%安全 未計唔正確使用如劣得衰先60幾%

咁呢個情況下係咪男人蝕

傳統思想囉～
你如果想改變就首先由自己做起
唔好唔係處就話人雞
慢慢d女女咪覺得扑野係唔會有罪惡感
咪唔會覺得佢無得益

沒有耕壞的田
只有耕壞的牛

點解男人多女千人斬就係叻仔 光宗耀祖
點解女人多仔千人斬就係公廁 不守婦道

所以會懷孕咪個原因囉
又關女權撚事？
被潛移默化父權主義嘅女仔先會覺得係男人賺左
你唔好郁d就提女權啦 明明兩樣野

好似由頭到尾都係男人話條女鬆

其實比男人拮一d都唔舒服囉

你係咪搞錯左d野
我比錢係我蝕左喎

大撚吧勞資糾紛

點做

因為男可以中出即飛
此post已完

因為普遍人睇處睇得好撚緊要
相反男人愈扑得多就好似愈威咁

男女平等
各取所需
覺得做女人係正嘅
女人陰部有8千條神經線
男人得4千條
不過女仔搵sp係會俾男仔嫌棄
會形容女仔公廁
但係會讚男仔經驗豐富
利申我係絲

女人唔得？
仲可以派帽tim ar

Agree

你條女同人扑野
佢係咪賺到笑？？？

女人扑野：高風險投資，隨時輸到渣都冇，再比人話on9補刀
男人呢？

因為男女平權香港定義同世界係唔撚同

普遍來說,女人(香港)係唔多enjoiy性 / 或enjoy都唔敢講出來

當然有好open minded 既女啦都, 周圍分享, 但10個得1個囉~~

需求來說, 男人想搞野>>>>>>>>>>>>>女人,

所以肯同你做咪賺左 / 男要付出金錢物質先換來一陣既快感

利申: 屍

理撚得你，屌撚左先講，吹鳩脹

因為女人俾人插得多，會比人話係雞係公廁
男人插人就係風流，仲會比其他兄弟羨慕尊敬

女人好少care男人是咪處男
但男人好多都想要女人係處女
俾人插過就會嫌污糟

男人扑野唔會爽?

比你周圍插好冇

條女同個靚仔扑 佢咪覺得自已賺左

原來陰道咁多神經線

處女比較有處男情意結既
但男人自己唔係處仲嫌棄女既非處就唔得囉

其實咪又係因為你班男人嫌棄啪得多的女仔
郁d就鬧人係雞係公廁 尤其是舊登成班自卑毒撚

因為女人多數需求無咁大 好似係
利申 女人 需求好大

我印象中女人係陰蒂，而唔係陰部有神經線

所以大部分女人可以靠自慰達到高潮，但男女性交就未必得

你幾時聽過有人嫌男人屌得多女碌野黑呀？
女人比人屌到反皮又黑又殘就大把人嫌
男人老狗碌野要咁pink有咩用

有同感

正皮不解釋

當佢唔會鬆，但比手指玩得多都會殘
處女可以好值錢
相反有冇聽過處男值錢？
男人碌野變到點黑點殘都wfc
女人就會比人屌公廁

因為好多人將 女人物化左
就好似 處女 係 100% 全新 會賣到好價錢

比人開左箱 就已經係99% 新
唔可以標明做全新， 價值會差少少

用得多， 轉左手， 變左 二 三 手
變到又殘又舊 就變左無咩市場價值
咁就番下新， 睇下可唔可以叫毒撚埋下單

所以女人 覺得扑野 係會令自己價值下降
所以覺得男人賺左

而男人，鬼理你係幾多手咩

其實㡳褲牛仔褲摩擦都會黑
Bra果啲都係
有啲天生黑

女人性慾上明明仲勁過男仔

講到咁難為你咪唔好扑野囉屌你 家陣強迫你一定要搞咩

仲有宜家個風氣唔知做乜柒有d就女神女神 再加上一大堆泡菜上腦 以為個世界真係有oppa 搞到passively以為自己好矜貴

咁最賺既男人咪係戴綠帽果d

因為女人成日扑嘢會俾人話係雞係公廁
而且會大肚囉

竟然無處女潮文

pm

都話囉，責任還責任，事實還事實，個男既肯責任，個肚咪都係係個女到，你最多話男人無賺，但女人點都有d蝕

扑完嘢男人有冇大肚既risk呀？

你大左肚邊個搵錢養呀？

處女永遠係bonus
有新返既 邊個要二手呢
完。

因為真係唔爽 本身已經得1／4女仔係靠插黎到
又要好彩遇到個肯花時間了解你身體邊d位敏感既人（多數男都以為女似男人出野咁簡單 一套技巧／9插就好威乜女都搞掂）
睇下之前個男女扑野分別有咩感受post就知
聽女仔講都知同男仔搞從來無高潮係極common 一定多過enjoy既人

二黎都係樓上提過身體、社會slut-shaming個d問題
大左肚就大左 身體點都傷害左 而個男既係咪負責始終唔確定

點解講到一攪就一定會有左

女仔唔會似男仔咁一日扯幾次
通常要男方主動或環境因素
先會開始想要姐
就算女仔霸王硬上弓
你碌鳩硬得起咪姐係爽囉
唔硬又點入呢?

錯曬

pmed

俾人中出飛咪蝕囉

無問題架，你唔好介意你老婆係公廁咪ok 囉

收皮啦 任人上 任屌

設定上係一攻一守
蝕永遠係守果度
最多打和但男女觀念上冇打和

唔通我性冷感?

on9，永遠都係攻方付出巨大傷亡過守先嬴到

咩都假
因為女人要大肚
男人唔洗
所以女人永遠係蝕果個

根本無嘢值得討論

所以溝一定溝個淫底嘅

條女俾人hi得多俾人話係公廁係雞
而男既就話花心

道德思想植下左呢個諗法

只係連登啲小學雞覺得男賺左

現實識好多女食家成日話去邊到食仔

非常自豪

連登仔咪又只會話人係雞係公戈一

咁你係唔係要依d公廁仲幫佢地埋單??
利申:有女 隻豬係我食 咪撚屈我係毒撚

可以用demand & supply 解釋？

呢個世界幾多賤男屌完拍下籮袖就走

Supply and demand

risk 係代表唔肯定嘅嘢

只要個女俾人屌撚硬就唔係： risk

呢樣真 同男友拍左3年拖好似都冇高潮過
每次佢射完佢爽完就算了

咁撚樣都好討論
只要條女唔太差，肯比你屌的話十個男人九個都肯屌
掉返轉就彩你都有味

d女賺左幾億仲掉轉黎講 可恥！

女人會懷孕，男人唔會。

老套都要講
撩鼻屎係手指爽定個鼻爽？
撩鼻屎係手指出力定個鼻出力？

正評=男 ？
負評=女 ？

已正評，唔想解釋，多膠魚

只有累死的牛，沒有耕壞的田

我係女 正評左

既然咁多連登仔扑野係各取所需
唔係淨係男人賺
咁「係雞係公廁」「免費雞」呢啲概念同時唔應該存在

女人幫你hold住啲精，你估你唔洗交管理費啊

如果唔係邊有理由發脾氣

咁仆野係唔係男人承受個風險呀懵撚？大左肚你負責生？破左個處一個唔覺意比你飛左 比人嫌棄係咪你包底？

其實高登仔講撚夠未，成日喺度討論埋呢啲冇野值得討論既話題

識唔識咩叫互相尊重

如果真要答，好簡單，女人會大肚，男既射撚完乜都唔使理

二，女人做愛要有愛先有高潮，生理結構都係難高潮啲(唔知點解google,唔撚再想教仔)

三，傳統觀念始終女性喺性上處於不利，男人啪多幾條女叫風流，女人係雞呀嘛

以上係事實有腦既都知，我只能話開呢個post既樓主或所有深表認同既巴好撚嘔心

點解？

因為你地既目的就只係為自己可以扑更多女而唔需要負責任。

講明先，我理解現代社會好難話扑過就要結婚，比你負責任你都未必任得起，婚姻既責任喺高登仔心目中應該冇存在過。

究竟高登仔幾時先識得尊重人，扑野冇問題，經常踩低女性話人係雞，又不斷開po要人比你扑，真係好撚嘔心

得罪d問 句，呢度有幾多垃圾有女比你仆

樓主條女咁覺得？

係條女冇安全感，感覺唔到愛，就會有呢個感覺

再現實啲，佢冇高潮得你射咁唔使我講喇？有冇諗過樓主太廢？

同意，大部份女人既性慾冇男性咁高，女人為愛而性，男人性慾較強係事實

最令我嘔心係高登仔開po背後既意識，問心你咁問得係你覺得男女係平等所以不滿定你只求扑野唔想有責任？

性的確係一個本身可以enjoy既行為，但不可否認社會喺呢方面比女性既壓力係更大，你有冇考慮過女性既處境？有諗過就可以體諒吓，我唔知樓主係冇諗過定淨係諗自己，anyway，識得尊重人就唔會問埋啲咁嘔心既問題

曲到圓

高登仔越來越嘔心，越來越自我中心只求別人付出，成個小學雞只想要女人照顧既特質早已一覽無遺

"因為你地既目的就只係為自己可以扑更多女而唔需要負責任。"

你係咪有妄想 根本只係因為宜家愈黎愈多女人持住女人呢樣個樣所以先有人開始反擊

真係唔知邊個自我中心又被害妄想

調返轉其實仲合適

香港女人越來越嘔心，越來越自我中心只求別人付出，成個小學雞只想要男人照顧既特質早已一覽無遺

其實我覺得男女都有需要
冇話邊個賺邊個
(強姦除外)
不過如果有左bb就係女方咩上身
所以好似女方風險高d
利申: 係雞係公廁

呢d咪理性的女仔囉 樓上個件

根本冇分咩賺唔賺
我好記得曾經有條友同我講咗句嘢，我到而家都重好記得
「而家邊個嘆邊個（指扑嘢）你根本唔知。」
真係一言驚醒夢中人

比人屌過就比人話係雞係公廁係臭西 你哋屌完人就大把兄弟羨慕自己 公平咩？

另一方面
同樣冇屌過女／比人屌過
男既就比人恥笑毒撚、青頭仔
女既就係玉女、女神
公平咩？

btw, 唔覺得有分賺唔賺

有55個臭閪負皮左

你又啱wor

因為男人叫雞會比錢
唔比錢 男人咪賺左

你咁講撩幾下夠會黑啦，智障

雞

做足安全措施既情況下又何來生仔風險
安全套錢都蝕埋，又唔見你講
上面話咩破左處就要人埋單咁
咁男比你破左青洗唔洗你負責啊臭雞
口講男女平等，又下下要人負責
負你老母咩

咁富婆叫鴨都要比錢
唔比錢 唔通又係男人賺左

1.乜撚野唔使理？有左嘅話一係比錢女人去落 一係生出黎養 走佬仲可能比人反告強姦 (香港法律係無得告女強姦男)
2.難d高潮又點？就代表男人賺左？咩logic
仲有用手/玩具都可以令女性高潮 唔一定係愛
男人做完一次要reload耐d 可唔可以話男人蝕左？
3.所謂傳統觀念係出自內在的羞恥心 因為大部分女人都知道婚前性行為係唔道德 但偏偏要滿足自己的好奇心/慾望

至於責任問題 現代社會講求男女平等 你夠膽話女人婚前婚後無責任？ 你地把口啞架？唔識拒絕人就推卸責任
而婚姻既責任係婚後先負責架 你識唔識架
婚前應承你咁多把撚丫？

最後 我扑過幾多條女關你西事咩 只係睇唔過眼有d女吊高黎賣 當正塊西鑲鑽石

臭雞

講到扑野咁蝕底

你冇左隻豬 至少價值少一半啦

一陣又屌男人咁著緊個處

女人何賞唔係想要盡男士所有物質？
有樓有高潮喎

正

屌太多 賤男 狗公
未比人屌過 老處
點睇？

會員夢露絲打都唔係第一次出黎搞是搞非
我目的只係想為男性本權 維護男女平等

但依條臭西根本想全港女性學佢咁奴役男性
令自己係物質上心理上獲得最多
不知廉恥 仲係度同我講責任？
你連付出都唔撚識呀 臭西

延伸閱讀：

拍過4次拖 一個高登仔 一個會計師 一個工程師 一個內地富二代 你問我答

(見過鬼怕黑)識揀一定唔揀高登仔做男朋友 (2)

(見過鬼怕黑)識揀一定唔揀高登仔做男朋友

你情我願 無話邊個賺蝕姐

回應返男女愛滋病比例問題
根據美帝嘅stat

fail

你條溝唔到女既垃圾撚

同陌生女仔冇話題 點算好😞

有冇諗過係自己問題

睇返呢隻臭雞個底 原來係A4 十成十衰臭格

Same to you 啦
Btw男就女就聽得多 女仔唔識同男仔溝通 男仔通常都會就佢 從來都唔係公平

quite CDC呢d權位性的就正路啦

不屑女人既各位巴打
建議唔好搵女友、唔好搵老婆、唔好搵女SP
番去圍爐打飛機或者轉hehe算啦
咪出黎拉低港男水平啦

利申：不屑男人

所以話根本冇賺唔賺
根本各自有好/壞，冇得拗

絲打你諗多咗
只係不屑啲超級女權撚
口講平權，實要特權嗰啲

咁就唔好留言喇頂你

lm

我男朋友一攰就會叫我係上面先或者用口
但激烈起上黎佢自己會掉轉位置
坐係上面其實都好難架
有時舒服到郁唔到

其實整張圖出黎就覺得證明左自己既論點呢件事已經睇得出巴打有冇用腦有冇思考

係呀，大家都知您冇，張圖仲要唔係您整

你戇鳩怕你嬲 雖然就咁睇, 你就冇咩POINTS既, 不過等我夢露為你一一解答

1. 香港法律只能告男強姦女 正好證明左 男女本來就唔平等，你好難想像女人有足夠既能力去夾硬黎一個男人，當然用你既垃撚圾邏輯一定會話未必，不過呢個generally 係事實，咁我都只能講你比女強姦你真係好撚虧。
2. 難d高潮證明左女人係呢樣野既滿意度較低，所以呢樣野都係多為男人提出，女人去迎合。好難想像你要求仲要話係平等。
3. 傳統觀念係出自於一個norm，冇人一出世就知咩野係應該唔同唔應該，當你唔係個norm入面就會比人覺得你唔岩，至於norm係沿於當權者要維持社會安定。當每個人都被教育女人唔應該同好多男人有性關係，做呢樣野就會被人指責。而男人就未必。
4. 責任問題- 你咁講證明你係一個冇承擔既男人，你想像下，我要求性行為，你應承左，最後出左事，然後我話：屌你做咩當初唔拒絕我？
你口口聲聲話婚前性行為係唔道德，即係你都知咩？咁扑左完撚全就係男人賺左，話個女仔好奇心想試，係推卸責任，始終女仔要承擔既社會壓力較大。
你所謂話男人冇賺到，又要口口聲聲男女平等，咁點解你只係提及女人知道婚前性行為係唔道德？你咁講係咪假設左男人唔需要知，你咁其實係講緊男女唔平等喎，你覺唔覺自己好矛盾兼腦殘？

問心，問得呢個問題，其實代表你就係覺得蝕左比女仔，咁唔好扑喇，要扑就收嗲，又要屌又要嘈，做男人做到咁真係世間少有，知唔知醜字點寫？此post已完。

所以大家都舒服就好，最嘔心係開po既巴打背後唔撚gur女人既嗰種自大，但又要扑

我講左咁耐都係講社會上一啲對女人既壓力同事實，女人咁覺得係有原因，唔撚gur就咪撚扑

如果巴打明白又體諒到雙方處境，咪幾好

巴打講得啱，正如我上面所講，如果條女係道德觀念上守舊怕蝕底，巴打體諒吓安慰吓就幾好

但如果條女借扑為名要您比物質上回報先係要特權，心靈上需求同物質上既要求好大分別

Agger

依次我撐女人
事實上有d野心知肚明
後生女比人屌實係個男賺左
不過係老女人既話就無話邊個賺

唔好蝕㡳瘋狂抽插

如果兩個都後生就fair既。。記得避孕就

因為咁樣諗既人當塊閪係八達通咁用

又係當女人係雞冇討論空間既留言

學術討論mode

呢句說話不完全正確

同意性本身係fair，但社會加諸既壓力同道德架鎖會唔fair
實踐上，女性生理高潮同懷孕風險都唔fair
但去除客觀因素(即擺脫道德觀念，條女爽都反撚哂白眼，避孕)，性本身係一個自然既行為

有以上前提先叫fair

不過我知高登討論區從來冇討論空間，女人係雞就完喇

又到左鎖與鎖匙的故事

笑撚死
一句女人會大肚就覺得自己大哂咁
唔講真係以為個閪可以當八達通咁嘟

又話提倡男女平等
女人生仔咪男人出多啲錢/力養囉
屌你老母 你做愛叫哂救命嗰陣又唔見你咁多野講

我隔離po冇屌個男仔。。我好明顯係想樓主放開啲，幸福就好，建議追po

您呢句都自打嘴巴認同女人係蝕底左喇 唔知您串乜，柒左？

您屌到條女叫救命咪好囉，我講到口臭都係想講社會比女人壓力同生理上既事實

體諒吓女性喺社會上處境，帶dom同令條女舒服咪幾好，講事實討論又係雞

不過高登仔淨係識中出即飛，我明既

再多呢D post都無咩人, 會追女既繼續追, 唔追既繼續唔追

key-lock hypothesis:

男人係key, 開得多鎖就叻。
女人係lock, 比多人得就公廁，無價值。

所以係女人係弱者

正如我所講，之所以唔fair係社會同實踐既問題

我又唔中意講到女人係弱者呢種言論，太貶低女性價值/或將女性價值單一放在性上去討論

都係嗰句，互相尊重體諒，各有立場，大家都享受就最好

呢個po個主題本身就令人覺得好嘔心

絲打我好想識你真人
利申真絲

屌 咁你同班神棍一樣 駁唔到就用一句超極端既野停左個討論一樣

根本最最最根本既問題就係部份女權者想用所謂既“平等”去達到實際上既女權

根本最物化女性 即係所謂臭雞論
就係女性自己整出黎
有著數就想拎 無著數又話男權 大男人

巴打你貼張圖已經輸哂
自己唔尊重女性在先

咁多正評
叫d處女控情何以堪

因為兩性唔平等

That's the point

u re fking right，所以我講既都係一啲女性既現實處境等大家理解吓

巴打屌既係用覺得蝕左而要條仔用物質回報既偽女權撚

我屌既係不曾體諒女性在現實社會承受既有關性方面既壓力既高登仔

我地冇沖突的你好巴打

兩性不可能平等
邊個鼓吹兩性平等邊個就係鬼

男人無處女膜

整係睇啊嬌已經明
講到尾傳統同傳媒風氣造成嘅壓力
當然有女好豪放
有女都好吊高賣
我只係想幫d受無型壓力而唔扑野嘅絲打講說話

處情結係古代社會留落黎既道德觀念，有係冇問題，似高登仔要扑又要處就好撚大問題

上高登見到埋高登咁多扭曲同唔尊重人既言論先係最嘔心既地方

應該係高登仔情何以堪先啱

有人留意到好開心

夢露絲打我真係好想識你呀
留意咗你一排，你講嘅野大部份我都認同，
你嘅留言令我有好大啟發

如果雙方都同意之下有性行為 其實兩邊都冇蝕冇賺啦 大家都係為左滿足性慾需求 而且男女方都知發生得性行為就有一定風險

呢個真啊

有咩咁嘔心
人類就係咁架啦
炒樓賺錢果陣唔會理會接手果個捱得幾慘
炒樓蝕錢果陣就會屌柒政府打壓樓市
人類既本質根本就係咁
只係高登仔唔經掩飾用最真既一面講出黎咁解

有人有品 有人無品
你就無恥兼無品

人類本性有善有惡，經過學習我地盡力向好，改善唔好既地方

我唔知點解我要教仔咁講啲三歲細佬都識既野，其實你同沖出黎7有乜分別

係大家都冇品
有人扮有品,有人做返自己承認自己冇品

咪撚理佢
佢係高登個時已經ff自己有老婆
仲話一路屌老婆一路話佢係雞
包二奶係應該嫁ma

以己度人

而家高登仔誠實面對自己既惡,咪善囉
相反
虛偽地將自己既惡包裝為善先,先叫惡喎

毒撚真係好慘,自己娶唔到老婆就要話人地個老婆係FF
唔明娶個老婆有乜咁難,點解要FF,衰d講句有老婆應該係慘過冇老婆
唔係我老婆有左我都唔會結婚

因為男人爽左就會停
但女人未必爽左 反而到喉唔到肺
所以有d男人會用錢去補償

死港女淨係識網上鬧人

班鬼妹個個都咁強壯嘅原因就係咁

因為個肚係女人度所以女人扑野蝕左
如果係真係大肚就真係蝕姐

我依家屌緊女又要話你知咩

不屑香港政府唔見你移民？

好波巴打

輕輕一推

同埋出面其實都有少部分同上面隻臭西完全相反的女仔

希望女朋友唔會睇呢啲post
點睇女朋友覺得性呢家野好污穢？
我有時想approach(諗唔到有咩字代替sorry..)佢講下性呢方面話題
但係佢就一尾永遠都話dirty 同埋唔想講
我同佢啲記錄一搵"dirty"前前後後都係講性
點解佢會咁保守？我懷疑佢價值觀已經俾啲泡菜韓劇感染哂，一切純戀愛話事
同一時間佢身邊同學朋友都係幾開放

搞到我而家唔敢講起呢類野，覺得自己都好dirty
我屌你老母韓國

利申:一齊左接近一年,大家都係處,我係佢初戀

同網友都搵唔到共同話題就收皮 扮咩姐死毒撚

唔夾咪飛左佢

我愛香港又要話你知咩

要有網友先有女屌
goodest logic

sheshe死開啦
你奶西奶到口腔癌都唔關我事啦

1. 點睇外國容許控告女強姦男？ 再者,既然男女不平等係香港常見現象,我只不過係想平權,但你班臭西,想R著數不特只,仲想惡化現時問題,你地究竟咩心態？
2. 女人一樣有性需求 女性都會主動提出
3. 如果女人同意「女人唔應該同好多男人有性關係」,咁更應該守身如玉,唔應該以性作為交換條件
4. 女人都可以主動做避孕措施 eg 女用避孕套,子宮環,避孕藥
何以見得女人無責任？

問心，你覆得依個post，其實代表你就係覺得蝕左比男人，咁唔好扑喇，要扑就收嗲，又要被屌西又要嘈，做女人做到咁真係世間少有，知唔知醜字點寫？此post已完。

咁都好嗌交

其實個post主要討論緊兩種女人。

思維問題

華人地區冇經歷過性革命, 普遍仍然係保守/ 傳統思維 ( 貞操 = 名聲= 價值 = 其實物化左女士 ) , 一代傳一代之下直到依家都係咁。

另外一樣野就係女人唔同男人; 女人要有性高潮有要好多因素配合 (浪漫環境/ 對方關係是否親密/ 岩唔岩mood) 都好大影響, 唔好以為你fk hard對方就會enjoy先得架 咁如果女士唔enjoy sex, 咪會覺得你賺左佢 (自己唔enjoy, 冇著數)

當然男士們都有好大責任, 一黎就狗上身咁單刀直入, 屌你當自己係狗定條女係
狗? 畀d情趣, 花20-30分鐘做下前戲, 進入左個環境先開始狗上身都未遲

利申: 非女權打手, 純粹覺得sex係要大家都enjoy, 先唔會有咩賺唔賺既思維

㩒錯

1. 一般女仔
2. 所謂女神 用個閪當八達通嘟嗰啲

樓主主要針對第二種女人
呢啲女覺得自己好高級，唔好話扑野，拖拖手都覺得蝕咗俾啲男人。然後佢地就會覺得，自己俾條仔扑咗，就應該得到一啲有價值嘅野，例如錢同禮物。呢啲女人又真係臭閪黎嘅。

但係其他反對嘅人，佢地講緊一般女仔。社會定形嗰啲唔再講，本來女人未扑過之前性慾的確無男人咁強，佢地有性慾亦都唔會扯𣄃，無咁逼切要解決，所以好多時都係男人提出要扑野。女人係唔想利用自己嘅身體獲得啲咩著數嘅時候，加上社會問題，扑野只會令女人貶值。性經驗越多，價值越低。好啦，當然女人扑野都會爽，但係女人高潮唔係因為個閪，係因為佢嘅感覺，佢有幾愛個男人，所以呢種感覺雖然爽，但無安全感。
所以佢地的確係蝕咗。

不過講到尾，之所以有女神，咪又係因為有厹。分分鐘啲男人都覺得自己屌到靚女係賺咗呢。

上面個港女見男人就屌

健吾係咪睇左樓主個post

之前先有個post話空姐係雞係公廁唔好娶 呢頭話兩性平等

空姐係職業 女人還女人 做咩姐你

最離舖係部分港女將「男女不平等」當成理所當然
現今大世所趨係男女平等 平權
點解仲要原地踏步 不思進取？

做愛如果女仔無少忽肉
又點會咁多呢d 公廁雞post
係平等ge點解唔拉埋空少

兩性平等

我當年大學major的女仔(女多過男) 都只係比hi bye fd熟少少 就思想上成日要男仔大方d 要人gentleman

好啦 唔玩呢group同第二group女仔堆 佢地兩group人都其實唔太港女格 但思想上真係屌你老尾 就因為我唔少時間意見不同而我又幾堅持 跟住有次一齊lunch唔知有意定無意 女仔1: 你知唔知呀xxxx, 係唔可以同女仔say no架 如果唔係無女仔會鐘意你 女仔2: 係呀 佢就係做哂所以關係唔好🙄
我真係無撚哂言 呢班人仲話讀理科 思想上一d都唔跟logic

我男仔出唔到pool我唔緊要呀 但佢地都A住grad 真係心涼 又唔係無人追 慢慢揾你個oppa揾到三十啦 話同齡無個男仔睇得上眼 (佢地的確都崇泡 係咪特徵黎?) 結果我淨係同到logic行先的女仔fd

有無見過空少淫照流出

流出多數gay 圖

有巴明個po講咩

太長唔quote 智障巴一次又一次咁離題真係好撚搞笑，不過我夢露得閒就陪你癲下。

1.你所講容許女人告男人強姦我相信係美國，咁我就用美國既資料答返智障巴打。 據美國司法統計局的統計資料顯示，在美國，91%的強姦受害人為女性，9%的受害人為男性；加害人中，有99%的強姦者為男性，留意返，99%既強姦者為男性，呢條法律所保障既人有腦都會知。 咁你又點睇有d國家強姦告返個女轉頭？下下舉出extreme 例子出黎轉移視線好撚威？
2. 一樣，又係舉出小數例子，永遠捉住一個大問題入邊嘅小細節去討論，根本傾到下世都唔會傾完
3. 巴打係咪腦殘? 離撚題，而家講緊既係女人受到既社會壓力比男人大，幾時有講過女人唔應該守身如玉？再講，要求人守身又當女人係雞，你有冇矛盾左Ｄ？
4.雙方都有責任既話，點解你話係女人唔識拒絕呀屌你？你咁講即係Assume左係男人提出要求啦，精虫上腦搞完就賴女人唔識拒絕，而家係邊個推卸責任？做男人做到你咁真係極品，真係抵撚你要上網溝女仲要溝唔到。

你老味可唔可以唔好下下都COPY CAT，或者比Ｄ小數例子出黎？可唔可以用下你個屎腦？

好多回覆都遠撚哂命題，要平權冇問題，我講由始至終都係喺香港社會女性喺性方面既壓力夠大，傳統觀念對女性係保守的，所以有覺得蝕左係情有可願，但有巴打提出最唔妥係有偽女權者籍此有物質回報就另一件事，命題係"女人覺得"，我只係想大家明白女人背後難處

有啲巴講既pt我比您全對又如何？女人有責任有enjoy乜7都好，但係咪處於一個保守既風氣吓，"覺得"係有錯？(當然如前所言有利用此點係另一個討論，請唔係模糊焦點)

永遠捉住一個大問題入邊嘅小細節去討論，根本傾到下世都唔會傾完。已經唔係命題，只係單純情緒失控意氣討論

btw你老味高登仔我真係求你可唔可以用下你個屎腦？經常唔追PO/TLDR/斷章取義都算,同你認真討論深層價值觀你就為屌而屌, 你認真問下自己你除左識質問我小字小句,你bring up左咩思維新point出黎?

冇，除左唔憤氣同同腦之外

我個名
下面個句我送俾番你

夢露絲打真係好拎型
好想同你做朋友

鑽石級毒撚。

原來打得飛機多條撚會變黑色? 定天生?

冇

推

隔離睇完d女仔俾人中出有B即飛post再番呢個post睇留言
別有一番風味

夢露

吉野妹

絲打你好

睇唔到tim ,any keyword?

推夢露上神枱
d廢毒撚仲未駁到

我開咗post同夢露示愛但佢仲未入

男女根本係唔平等
女人係男人既附屬物
而物品係會折舊

1. 不平等嘅制度就會造成不平等嘅文化風每 that's it
2. 唔明有幾extreme?
3. 我只係針對以性換取利益的女性 我會統稱為雞 唔好拉哂所有女人落水
若果交易係明碼實價 絕對無問題
依個係資本主義的精神
相反，要用性渣住男人春袋 就係臭雞
4. 你個世界太ideal 事實男女都可以做主動，亦可拒絶對方
如果女人唔可以主動 何來「勾佬」一詞？

講返正題
男女發生性行為就係一個fair deal
雙方付岀身體，體力，時間，貞操(前題係未破處)
根本無合理理由容許女性獲得額外利益/要求男性作岀額外付岀

就好似食飯咁 你哄得我開心 請埋你食又點？ 但無資格要求更多利益

咁都好嘅 唔好遺害人間
希望你50幾,60歲果間唔好寂寞難耐
更加唔好日日同支玩具造愛

係連登討論真係黎托咩
最後結論咪又係女人係雞係公廁

同條8達閪講野簡直晒時間

多謝支持

重申

「香港社會女性喺性方面既壓力夠大」
依個講法已經錯哂 男人無論係心理/生理壓力都大
加上生活上的困難 都會影響表現

再睇下現實情況
宣稱幫補男士強精補腎，提升表現嘅產品賣到一街都係
唔識搵 我幫你搵埋

何以見得女性喺性方面既壓力夠大?

入金幣落佢塊閪應該會高潮

TLDR

我好記得佢有個post講過話AA制=cheap精,仲即時飛咗條仔

男女平等定女權主義啊

一句講曬

你撩鼻屎 係鼻哥窿舒服 定手指舒服

完

謝留意本人留言

佢一向都話男女唔平等
仲好proud of 女權
真係無撚恥

agger

對號入座自認8達閪

原來閣下係虧既？冇感覺需唔需要搵醫生驗下

小學雞

不如你又講下男女點平等法

認同樓主
但連登仔咪又係鍾意屌處女

一條女同得個男扑野已經考慮左會大肚冇高潮或者畀人唱衰既風險，佢自己選擇同男人扑野啫，除非強姦

對住咩程度既人就用返咩程度既言論
廢事你理解唔到啦

講咁耐都唔明？

邊方面平等？體能？工作能力？生理結構？洗唔洗我提下你

你試左條女同你講結婚先扑你咪又上嚟屌
垃圾

扑野男人賺左，其實都係中國人父權社會產物，弊在而家全港男女都太BUY父權（男人要處女，女人要著數）

你唔將女人物化做物件，當做折舊品，女人蝕左D咩?
蝕左個處? 完全係概念上歧視，同處女扑野肉體上又唔會爽D
女人生仔有風險? 帶套咪得囉。就算中左招，現代社會，男人邊仲有得走數?

體能/生理結構(性方面)
男人做完一次要reload耐d 一日七次已經係極限
一日三次 連續一星期隨時有生命危險

工作能力
香港四大產業 金融,物流,旅業,工商業支援
每樣都係女性比較有優勢

男女都有責任
但呢個po只係一面責怪女性

881個正評，連登好嘔心

真係有pt駁嘅有幾多

巴打？want to know u too

我地傾計喇

好懷疑你小學畢業未

因藍字嚟保護自己
因為一用紅字個個都對你講嘅野只係臭西講歪理

未呀，仲係小學雞

您都係想我咁答您啫

唔好害人喇
condom的失敗率15% 家計會醫生都話唔｢安全｣

唔緊要，連登有愛

萬能鎖鑰有價值啲 定任何鎖鑰都開到既鎖價值高啲？

假設一個正常人會拍幾次拖 每一次都有啪啪啪
男：鎖鑰就開多把鎖 價值愈黎高
女：個鎖就比多把鎖鑰開到 價值相對變低
所以每次啪啪啪 鎖既價值都會跌

如果有穩定伴侶
男女雙方應該唔會計較咁多既
都係一齊享受姐 我諗

利申：冇追post

已經放棄思考既人你點講都冇用㗎，我地傾計仲好喇

追故模式我喇，樓主大大力屌我睇到好多野㗎

你個POINT其實係乜?
首先，大左肚男女都有責任，
第二，現代社會男人已經無辦法走數
所以男人賺左呢點已經唔成立

鎖鑰論都當真理？
你自己諗下個比喻有無邏輯先啦....

放棄思考果個係你

正確使用condom唔會有15%

上面有討論過㗎，追故模式我喇

九唔搭八

我依家放棄解釋喇 您肯放棄未？

連登係咁㗎喇

咁都引到班雞係咪發癲

所講嘅無得走數都係因為條女想生姐
咁條女唔想生呢？
攞野刮子宫 你洗唔洗刮條j？
落左之後 女人心理明顯比男人心理質素差好遠
好多又咩嬰靈個d理論

樓豬ho ball

知你無pt好駁整係識話人雞啦

咁我想問點冇邏輯法

唔用condom仲有好多方法
雙方都可以採用避孕方法
而且
避孕失敗率18%，如果你不正確戴套的話
男人有責任正確戴套 但入之前女人check多下真係好困難？

無得走數係可以反告男士強姦

睇左幾篇，完全冇POINT，
你唔想回應，鍾意自HIGH係你既事，我只講一句

如果要爭取現代女權，你首先應該拋棄一D錯誤既傳統觀念，但你完全做唔到
將女人當做折舊品同獵物，認為扑野女人會蝕，男人會賺
你永遠都係到歧視你自己

講得岩
佢地一方面要爭取現代女權 另一方面唔願拋低對女性有利的傳統觀念
典型自私港女想法：食盡兩家茶禮

連登同現實世界脫軌

我都係咁諗
根本講得賺蝕，就係首先物化咗自己在先
粗俗啲講，只係你當自己係雞，覺得自己應該收多啲肉金

好老實講，我唔支持墮胎，冇心理準備既唔好亂扑
呢點我唔拗
但你係咪認同如果唔墮胎，男人係無特別賺左?

換個比喻
男人係插頭 女人係插座
咁邊個有用d？
用生殖器官做比喻嚟分辨佢嘅價值可以睇到你有幾無知
鎖鑰論網上搞下笑 你條傻9又當真理
係咪蠢到咁啊？

我只講過社會既壓力令女性有咁既感覺係情有可原，男性可體諒，女性"覺得"係冇錯

大概講左四次，如果女性籍此觀念擺物質回報就係另一個topic

大概上面又講過，性行為本自然，去除社會因素同高唔高潮(大家爽咪好囉)，係好fair㗎

我係絲，絕對希望眾多絲打得到幸福，尊重，同愛

1.告完佢 個b可以自動消失？我會開心番？

2.強姦都要講證據 口供有無矛盾
真係話告就告到？唔好咁小朋友啦

但女人要承擔懷孕風險WOR
咁又點計? 想俾唔同人屌又俾人話係雞係公廁

依種想法冇錯喎
歧視女人你我有責
女人根本就係折舊品
男女平等根本同共產主義一樣係,只係不能實現既理想

我無話係攞物質回報
又回到原點，點解女人會蝕?因為社會壓力，社會話你知女人扑得多野就係所謂「唔乾淨」
而呢點就係錯，呢點就係物化女性，呢點就係受傳統觀念束縛
社會壓力就係社會自己加諸，你自己唔改變諗法，社會永遠都唔會變

控告嘅過程可以選擇庭外和解
並要求男方付出大筆賠償金

告唔告得入係另一會事 不過唔知點解好多「受害者」都係幾星期/幾個月後先控告對方

係 我講嘅女權就係男女平等
男人無資格講非處係雞
女人亦無資格用閪換錢

但唔少人一邊話人係雞一邊又話女屌高賣
會唔會矛盾又霸道左？

人類本來就係矛盾既動物
想要人類唔會矛盾既人先係最霸道

女人要承擔懷孕風險，
男人亦要承擔責任
至於係雞係公廁，我認為係錯誤既想法

你咪又係用錢衡量我開唔開心
乜叫另一回事？咁姐係得定唔得？幾大成功率？
自己提出嘅野自己一d都唔清楚
係咪人講你又講啊？

記得以前布個比喻

A key that can open many locks is called a master key, but a lock that can be opened by many keys is a shitty lock.

明碼實價做雞(性交易)=公平交易
所謂屌高賣係指無明碼實價的情況下 想利用性謀取更多的利益 甚至要脅男性

巴定絲都好，大家唔好回覆「頭紋字鳩」，免降低討論質素

告唔告得入係另一會事 但係被提告已經對男方造成好大損害
包括 金錢 時間 聲譽
告得入仲可能要負上法律責任

咁點解扑嘢會係女人賺咗?
單單女人有大肚機能，扑嘢之前已經係蝕咗

男人短時間內性愛次數有上限
扑嘢之前已經係蝕咗？

I mean 一邊話屌高賣係指班女仔怕比人話雞話污糟所以唔扑，但又反比人話佢地吊高賣嘅情況

例子可以係「女朋友唔比屌」嘅po見到，某d連登仔成日話非處係雞，同時唔體諒女仔潔身自愛/有憂慮嘅情況。

如果男人識大肚 到時一定覺得男人係蝕咗
我唔明個POST有咩討論空間

俾埋極端例子你，如果條女一出生/等等因素已經無大肚功能
但佢係好濫交，周圍同人扑嘢，咁佢係賺咗定蝕咗先?
自己諗

用大肚個risk同射完回氣黎比

我冇話女人係賺左
只能講現代社會已經有一套唔錯既方法去令雙方有返平等待遇。
當然，你要話大肚係慘過一切，呢點係好難比較同量化。我只能講男人都唔會好過。

射完就一定要回氣嘅
大肚risk有幾高？係咪次次扑完就會大肚？

日日咁多人扑野野點解一日先得一單勞資？
你點解肯定扑完唔開心就告人強姦？
周街話比人知我比人強姦好馨香？
唔排除可以用呢個方法
但實際有人用嘅數字係幾多？

你好錯搞錯左樣野
吊高賣=/=唔賣

曬鳩氣 解釋就解釋
正正經經同你講 淨係識屌鳩人 點有討論空間
老屈人地覺得講既野就係真理 你真係世界級

用其他野比喻條撚同個閪=無知
邊撚個同你講唔可以用比喻去講佢地既價值？

講鎖鑰同鎖有乜撚野邏輯問題先啦 柒頭
講其他比喻有撚用？

不嬲都話無賺無蝕
後果自己承擔 出得黎行 遇左要還
咁簡單嘅等價交換都唔識？

射完回氣好大風險架

話左呢d係係個po d男性講
睇清楚好無 哂9氣

爭取平等既同時不可能忽視現代社會所存在既傳統觀念

所以，我一路解釋女性覺得既原因，想巴了解吓，另一方面，女性透過了解自己既想法唔係錯，可自行選擇自己對性既取向係如何

最後，紅字我估你係想講之前我話唔aa之類point，巴所講又係平等就應該各有各比喇，我發現我之前應該冇講過或者唔夠清晰

過去傳統觀念對性同錢銀野就唔使講，我自己認為既平等係等價交換，其他po都講過，我冇攞著數。

所以不論係面對傳統定平等既觀念，我既出發點都係互相理解同尊重

淨係識諗自己

依個垃圾post唔好回等佢完啦
以樓主既詭辯功力七警都因為平反得到

日日咁多人扑野野點解一日先得一單勞資？
因為根本無咁易大肚

你點解肯定扑完唔開心就告人強姦？
係唔開心架 唔通開心先會告人強姦

周街話比人知我比人強姦好馨香？
依個要問返當時人 不過告得入可以獲得大額賠償

唔排除可以用呢個方法
但實際有人用嘅數字係幾多？
睇新聞囉屌

最撚憎呢D臭西

笑左
咁男人係插頭 女人係插座 無插座插頭幾勁都無用
所以插座價值高過插頭 =女人個西高價值過男人條j
咁你又認唔認同？

傳統叫你去紮腳你係咪去紮?
傳統係要隨時反思，錯誤既就要摒棄
唔係放棄思考，各打五十大板

我完！全！認！同！你個point

所以絲打可以自己選擇自己性既取向，巴打就體諒女性，唔好話女人係雞

咁所以，我同巴打講既野係冇衝突，同一陣線，我地拗緊乜

完全正確呀 我同意你㗎，巴一定係尊重女性既高汗巴，真心

笑到停唔到
不如用男人扑嘢會不舉早洩等等作為論據仲好啦你

錯誤類比
執法者的權力係受法律/指引限制
濫用暴力係越權以及違犯行為 所以理應受判決

而男女關係及性愛 有部分灰色地帶係唔受法律監管
所以先有咁多爭拗點

I am so sorry

睇完當笑吓喇，絲

1.唔係大肚都可以告強姦wo 做乜9啊你
2.屌 因果邏輯錯誤
3.姐係答唔到我
4.自己提出嘅自己都唔清楚

都唔知可以點同你講野
可以睇得出你一直用錢衡量人 物化女性根本係你自己。

絲你好有耐性

我無話過女人係雞
問題係，面對呢D社會壓力，點解你自己唔企硬? 點解又要接受返，反過來話女性有社會壓力要體諒? 要女人自己係性方面做遷就?
你如果係支持女權，就應該挺身向社會壓力反抗，而唔係又返轉頭話女人有壓力所以蝕左
我自己角度，港女又好，連登仔又好，都係父權支持者，因為你地自己已經屈服於呢D概念，再由呢D概念出發去維護自己

男人每次扑完都要回氣
女人每次扑完都會大肚？

喂 你個比喻關我撚事
講下台鎖鑰同鎖個邏輯問題啦
定係你條傻鳩鳩講阿?

紮腳點解會被廢 多人反對啊嘛
傳統女人要貞潔 點解無被人廢？ 因為多人支持
連登仔熱愛中國傳統文化 支持非處係雞

唔係類比呀 宜家唔係用扑嘢男定女蝕同七犬打人比較WOR大哥
係你根本無能力推翻其他人個POINT
你今個POST 弱咗咁多GE

唔詳咁多，皮已正

樓主

鎖本身都貴過鎖匙架啦
要換比喻都換個好D啦
乜插頭都插得入既插座咪會漏電囉

點解唔會
戴套食藥可以避吓 但唔代表無機會
你無聽人講戴0.02 都會大肚? 個套唔會穿?
攝高枕頭諗清楚D POINT先啦

1. 唔大肚更難搵證據 eg 生理分泌物
2. 唔告人強姦仲用其他方法要脅對方 意圖獲得更多利益
3. 我又無比人強姦 點答你 馨香與否只時觀點與角度
4. 答唔到實際數字 係因為好難代入第一身角度思考
第三身只可以見到客觀的利益交換

個問題咪係點解你唔同意插頭論要同意鎖鑰論？

紅字無被人廢？今日香港仲有幾多個未婚處女？

你條傻鳩話人鎖鑰論有logic上既問題喎

yes呀一定係中國傳統文化
isis又係中國傳統文化
日本又係中國傳統文化

講咁耐只係唔明點解女性可以係無明碼實價的情況下
以性作為交換條件

物化女性與否的決定權其實係女性手上
女性要將性當作商品/服務 可以明碼實價做雞
相反 保持貞潔 何罪之有？

你都識講機會
1. 男人每次扑完都一定要回氣
2. 女人每次扑完都有機會大肚

喂阿～鎖鑰假設個邏輯問題去左邊阿？

等等先，
唔明點解女性可以係無明碼實價的情況下
以性作為交換條件
你係咪講緊雞呀? 我未聽過約定俗成GE社會下情侶要用錢嚟交換性交WOR

保持貞潔 何罪之有？
不嬲都無問題呀，有咩值得討論呀

之前睇你同夢露絲嘈好過癮
今次有D失望

邊個後果大D?
真係唔想再應

點解可以自己講另一個假設出黎
之後話人唔同意
最後變左 因為你唔同意我個假設
所以你個假設有邏輯問題

100%同0.0000x%比邊個大啲

真係唔想回應

所以覺得蝕左係情有可原，本身係冇！同埋我冇叫女人喺性方面遷就呀。。。咪話fair囉。。。

仲有父權既進化唔係女權，係平等，我相信你係覺得我態度應該反抗到底去爭取，更應該完全拋棄傳統觀念，硬碰硬

我依家咪做緊囉？只係對女性多一層體諒
完撚全喺度同高登仔抗爭到底喇！！！
完全做緊巴打你所講既野

有咁少GE，全世界唔洗驚大肚啦
咁樣類比已經無價值
唔洗再討論

1.咁係咪都告得啊???????
2.點解要被害妄想到咁？你唔講男人用裸照迫番條女？

真係唔覆啦
其實你自己都答左我
你又唔係第一身 你憑乜咁諗一個女人大左肚就要搵你報復？定又始至終怕蝕底個嗰係你呢？

覺得蝕咪唔好俾人屌

自願俾人屌即係implicitly 認同係fair deal,蝕乜撚

覺得蝕又俾人屌即係妳自己白痴

一舊膠買起你巴打叫有啲值得覆，其他算喇
絲打們唔好拗喇，會嬲嬲豬影響心情就唔好

其實你有冇諗過條匙插得入係未必開到鎖？
你地根本開唔到九成鎖，插得入就向到自high
其實根本就冇俾到高潮人地（開唔到鎖）
一條唔岩既匙配個唔岩既鎖，兩個都冇用。

不如話埋男人一定要扯旗
女人唔濕可以落ky

乜原來物件都會心情唔好,受教了

你估一年全部港人載套扑野既次數有幾多？

載左套既意外懷孕有幾多？

一個俾人插，一個插人

唔使多謝，最緊要你學到野

我覺得唔係蝕唔蝕問題WOR其實
係承唔承擔到後果GE問題
咁男人夠可以唔屌人啦覺得蝕GE話 咪一樣道理
你個名成真 D男人仲得了GE

明碼實價=一般妓女
非明碼實價 即係情侶間更唔應該以性作為交換條件
可惜 夢露絲打之前幾個post講得好清楚
男女付出唔同 男方理滿足雙方的物質需求
咁仲唔係「用錢嚟交換性交」？

請問回氣會唔會壓縮哂你內臟、器官？

絲好有耐性

蠢到咁
比條問題你反問自己你都諗唔出
男人生殖器官似鎖鑰，所以就代表佢作用、功能同鎖鑰一樣？

不如你唔好回避我問題
點解你唔同意插頭論但同意鎖鑰論？

你不如問下你父母扑左幾耐先有你
好多人以為中出=100%大肚

原來你有追post 雖然曲解哂但我唔介意

咁你老母會唔會心情唔好呀？小學雞

咁不如你開po教性知識喇

我唔係第一身所以只可第三身角度睇兩者間嘅利益關係

我唔知喎
老母咪又係老豆件玩具wfc老豆件玩具會唔會心情唔好

原來你老母係玩具
到我受教了

所有女人都係男人既玩具黎架啦

絕對係喇，除非唔係

佢好似嗰D第三世界生蕃咁

佢老母成日心情唔好打9條弱智仔
成班街坊都知

冇男人要果d女人咪好似反斗奇兵超市入面果d冇人買既玩具咁

唔好覆佢

自己google下啦
費時一陣又話我離題

真係㗎
我地唔好拗喇，佢弱小心靈承受唔到

我老母好似唔敢打鳩我
唔驚老豆屌佢咩
作為一件物件對主人既仔出手咁冇大冇細?

屌你post Content Farm係咪智障？

vice versa

現實就係男人同女人都物化女人
d女人仲走出黎唔知醜講男女平權
女人永遠低級過男人架啦

因為條女扑野無收錢囉！
你去叫雞，隻雞會唔會話你賺左？唔會囉！

fb link何償唔係？

同埋多次射精/縱慾同回氣有咩直接關係？
縱慾身體好=/=回氣對身體唔好

你爸爸經常打你嗎？

男人無論點都係人
女人無論點都係玩具喎
點樣可以vice versa

好簡單 佢講嗰D野中西醫都證實到
你個Content Farm呢？一開頭已經話西醫覺得射精對身體無害喎？

一撚定係！快啲開po話女人係雞喇

咁又冇喎
大家同為高等生物,想要打人果陣搵玩具出手就得

就算唔係100% 都會有風險
你用回氣嚟比較好低質
建議你用埋男人中性病風險高D果D比較仲好啦
唔洗教下嘛

洗乜開架,連登同高登共識黎喎
你會唔會開post話自己老母係女人?

一定係呀！仲唔快啲開po宣揚正確理念？

師兄好勁 過兩招

你媽媽有冇比你兩父子打到人醫院

如果調轉個肚係男人度咪男人蝕左囉
扑野唔一定大肚係冇錯 但只要大肚機率大於0%
即使生或唔生出黎都好 扑野點都係女人要付出較高既cost同有較高既風險

搵老納啦,佢專門D

我都好想睇巴打玩具老母既live呀

但係係低等動物all你出嚟
你唔係應該更低等咩

你都有經驗嘛，唔使咁謙喎

Block 柒嗰個智障仔啦
你地仲俾機會佢鳩噏

咁又冇,我地斯文人,現實中又冇乜阻滯同不滿,冇乜野需要發洩

用叫雞同條女扑嘢做比較
FAIL

唔好講事實呀 高登仔承受唔到㗎！

大家個source都唔係權威
你想拗到天光？

咁佢係雞蟲無女人肯比佢屌ma

生你出黎你就低等過生你果個?
乜咁陰公,唔係個個老豆老母都想個仔青出於藍?

不嬲都係咁講
男人唔服? 等下一世囉
你估女人想生仔咩

你仲未答縱慾同多次射精關回氣咩事。
我post個source係講女人生仔對身體有咩影響，你個source就九唔搭八仲要係惡名遠播既content farm。

都話左，絲打太坦白

咁你咁高等點解要係低等個西到出

撚兩撚即刻驚到咁

弱小心靈會駁唔到發脾氣㗎！

原來女人世界,咁就已經叫承受唔到
反而係你地駁唔到我得戚緊喎

反映香港男士思維

縱慾=多次射精
需要較多時間及資源令身體回氣

好叻叻阿你 識訪問人
話完人地講既野有邏輯問題
唔撚講有咩邏輯問題
俾人講中左 就係咁要人問返你條問題 憑咩要我答你啲假設既問題

btw, 比喻點撚會講到代表所有野一樣阿 柒頭
我好擔心你2017DSE 中文阿

冇點解架喎
依樣係女人作為低等生物既使命
連生仔都做唔到既女人仲有咩價值
單純飛機杯?

邊敢駁你，女人係玩具男人係主人呀嘛

我相信係高登仔啫，應該

咁就乖喇

得罪講句，夢露講嘅野真係有point,
佢係有經過思考同啲point有紋有路的，
有細心睇佢講嘅野就知佢唔係咩女權。
你地啲人根本係針對佢個人，佢講乜野都刻意扭曲同放大。
仲有回氣論真係講出嚟都覺得嘥氣同老尷，搵唔到野辯駁不如唔好駁啦，咪搞到自己咁肉酸。

屌 真係不了
答左你你又唔明

相認絲打

其實個討論氣氛好奇怪
隻孔劉讓梨支持夢露
夢露係講緊男女不平等
但隻孔劉讓梨另一邊又講自己係講女權平權
佢地明明應該係相反立場

第一次認同你

要好好宣揚依個真理,知道嗎 ?

啊大哥
任何野做得好都對身體唔好架啦
一開頭又拎回氣同生仔一齊講
依家又加多個條件（多次射精）落去一齊講
咁多次生仔夠會嚴重缺鈣骨質疏鬆啦

多謝你，第一次唔鬧我

左右派又係咪全部野都相反啊
屌你弱智仔 非黑即白

答到我未？

係女性主觀認為大肚的損害>>>>>>>回氣
兩者其實係平等的

低等生物唔識爬文 ?
咪一直答左

男女係社會，生理等現實狀況係不平等，所以我地追求平等，達至互相尊重，冇高低之分

所以係相同喔 大家共同建設和諧社會

點樣主觀???
客觀事實嚟WOR
唔好講咩子非魚果D 廢話呀下

大家係平等相同,點解你又反對樓主?

你解釋唔到 我點明

知道 希望全香港都認識你同你所宣揚既真理

我都冇反對 一路都宣揚緊女人係玩具係雞喇，除非唔係

你話無點解喎
原來可以咁駁人

紅字咪答案囉
仲有本身夢露都唔係反，佢係表達出撇除生理同會大肚呢啲天生唔平等嘅因素，性本身都是平等呀，有無追post架

要幫手宣傳喔

咪講左大家都有損害囉
男：每個星期都有少少損害
女：一年先一次大損害
仲有 現今女人生得幾多個 咪一個起兩個止
如果唔生又點計？

世界好多野都冇點解架喎
不如我問返你,點解要局限生你果個一定要高級過你 ?

去到講大肚已經無睇,覺得離左題

係雞就唔會蝕底啦
所以你都幾有point

ching曲直要分清

其實樓主應該轉一轉個標題
唔係女人覺得男人賺左
而係女人覺得蝕底左先岩

得啦，你繼續同夢露吹水啦

所以我放棄左討論喇

引用高登果邊既一個回覆
我覺得好有道理

駁唔到

你以為啦

少少損害? 有D人話男人射精，只要唔係過度就對身體好
咁點為之損害? 仲有如果係個男人要求GE 咁又叫唔叫損害?
損害係指邊一方面? 回氣? 你跑完步係咪唔洗回氣?
有報告指出男女扑嘢，如果用運動比較，只係差唔多等如抹窗
再激烈少少GE，就係一場半個鐘左右TENNIS
不如你講吓你所講GE損害點定義?

現今女人生得幾多個 咪一個起兩個止
大佬呀，就算講一兩個，就唔叫辛苦? 唔叫痛?
你無嘢下嘛，你知唔知大肚幾煩呀?
仲有呀我已經唔講生完仔之後有幾多嘢搞啦
你大緊肚果時，你知唔知女人幾煩呀
你真係ON99999999999

好喇，你話唔生，咁即係有避孕啦
咁避孕係咪100% 擔保唔會有仔呀?
我睇過新聞之前有條女紮咗，點知扑嘢之後大肚WOR
咁你又點計先 當然你可以話個別例子
但女人天生就係承擔大肚風險 你點講都唔會無咗咖WOR
ON99

浪費咁撚多時間係度講卜野回氣定係大肚既問題 屌戇唔戇撚尻左d 一句到尾 ，有左既影響係成世，涉及生命、教育、錢、下一代，你回唔回氣只係短時間內既問題，咁都唔撚明

我都覺得佢好撚ON9
依個比較低質到不得了

我覆樓豬 自己都笑撚左好耐 點解有人咁智障

男女扑野
就算男人唔係賺果個
女人都一定係蝕果個

射精後的損害 上面講哂啦
大肚已經係未來嘅事
即係每次扑野前要考慮哂所有可能結果？
即係兩者都有責任啦

前面個句同意
後面個句就好難講啦

有一樣野叫 累積
就好似長期飲食唔均衡/生活作息不協調 會導致疾病

等你舉例再反駁

哦，即係射完要回氣就係損害丫嘛?

死雞撐飯蓋 樓豬真係帶左好撚多歡樂比我地 我笑到崩潰 回氣未呀屌你

如果形成疾病/性功能受損同樣涉及生命、教育、錢、下一代

點解女性係要爭victim黎做？

樓主係咪回氣得多 已經積勞疾唔係好掂？佢都好多淚氣下

一黎愈畀人屌得多愈唔值錢,除非你外表好標青

個d冇人屌既唔好拎出黎講
正正常常做完雞都可以搵毒撚埋單

樓主好波

走頭無路先搵毒撚埋單姐
你諗下你性經驗少,禮金叫價高D都有自信d
做完雞搵毒撚埋單,禮金叫價太高6299一句柄埋黎話你撚值咁多錢咪臭雞

因為大肚果個係女人

所以女人做完雞享受性生活同物質生活
最後搵埋毒撚埋單 點會蝕左

男人射篤精出嚟都好傷架
聽過回氣嘅損害未呀

收多d禮金
鬧架果陣又可以拎個處撻條仔
連6299都幫你

做雞就慘
6299都排斥你
唆擺個仔中出即飛你

錯哂觀念喎

係男人想扑野多過女人, 呢個係天性, 所有動物都係

所以唔應該討論邊個賺既問題

唔通女人唔係蝕就要瘋狂俾人屌? 免費俾人屌?

如果就住TOPIC討論 我覺得會跌左入樓主所SET既圈套

BTW, 我覺得扑野如果大家同意又舒服大家都賺, 不過好多時候都唔係

屌你老味因為大肚果個唔係你呀

我又笑到崩潰 回氣既損害係可以涉及生命、教育、金錢都下一代架

俾鐘意既人扑(有錢/靚仔都係因素之一)咪賺
俾樓主扑唔通又賺咩

樓主好風趣幽默 笑撚到崩潰

下下幾千億喎，梗係傷啦

你地要故意曲解 我都無辦法

收多d禮金都比唔上你做雞個短日子啦
仲有咩性經驗少d 呃都呃到啦屌
到時又可以吹到自己最多二三手

你將個標題轉做
女人扑野一定蝕底?
咁就大把point屌返佢地轉頭

你都可以去賣屎忽架
享受性生活又可以賺錢
之後扮處男都得

駁唔到就總結一下
男女扑野
就算男人唔係賺果個
女人都一定唔會蝕底

咁男人冇話自己蝕底呀屌你
做咩女人要話自己蝕底左

你講吓有咩POINT不如
有分別咩 ?

繼續吹啦
你爭氣D好無呀

點會冇分別

有就講出黎， 而家好撚型？

你睇多次邊題目先做總結
考dse唔好咁呀，離題唔合格架

覆左你啦 你又唔睇

冇賺都唔代表女人蝕左
個問題唔同 講既方向都未必一樣

卷都唔睇就話人冇答😂

我班女同學話連登係男性主導，成班麻甩佬係到圍爐取暖，有種去Baby Condom開Post啊

我笑到氣咳喇屌你老味

男女本身就不平等，由身體結構層面，以至到社會結構分工方面嚟睇，男性都係擔當住付出多嘅角色

我好同意女性可以由父權社會嘅壓迫下解放出嚟，更希望男女可以趨向平等

有啲人講得啱，女性地位提高某程度係男性帶動，例如香港厹鼓勵有閪就係女神嘅風氣，令唔少女性的態度同行為超越性別尊重層面可接受嘅範圍，引致部分女性「攞磈閪當八達通」，過分主張任何性別事情上男士應抱以 gentleman 風度服務女性

性別間應該要互相尊重同體諒，只係小弟不屑現代港女極端女性主義抬頭，過度消費男性

我都係繼續食住花生睇戲算

你咁樣駁返佢
我班男同學話BC同BE係女性主導，成班臭雞係到圍爐取暖，有種去高登同連登開Post啊

依家既feminist已經批判過度，變成西方社會既癌細胞
以前我都會同情佢地
不過,見到近代女權和女性地位上升後的情況之後
就愈來愈覺得,當初古人類係咁打壓和限制女性,並唔係沒有原因

女性無論有幾叻都好,始終都係離唔開幾個缺點:
感情用事、喜歡是非、自私自利、無腦和陰濕

從近代,已經可以睇得出西方的平等、人權、自由和共產主義係失敗咗
因為,人始終都係貪婪和自私
特別係弱者,當你幫助和保護班弱者,反而重衰過班強者
比班弱者做上層和管理層,重衰過比強者做

所以,人類始終都要階級主義

點解女人蝕左就等於句說話係男人賺左？

社會角度黎講，女人蝕既原因係因為會比人話唔自愛
係雞係公廁
身體上黎講，性交過既女人，陰道比未性交過既女人較容易患上相關疾病 etc
懷孕/落仔對身體傷害
性交唔美好既回憶（如有）

我唔覺女人蝕左同男人賺左有咩關係
你都可以講男人咁早啪好蝕底架喎
但係唔代表係異性得益囉
咁如果同性既性交，咁又係邊個賺左？

正如你老豆係男人，唔等於係男人就係你老豆囉

上面笑到氣咳都唔會明
兩條唔同問題都話一樣

其實我連問題點黎我都唔知喎
似係樓主ff條問題出黎屌鳩啲女人唔比佢屌多啲

樓主柒左就冇計啦
我都唔同意架

好正常 因為潛移默化左

Baby Condom會禁你言
根本無得玩

算吧啦
其實你用得呢個POINT就即係你已經屈服於父權 ：

如果你真係支持女權，點會用得出呢個POINT？
你自己心底裡都覺得女人扑得多就係雞係公廁，唔係你點會覺得女人扑野會蝕底？
港女最大問題就係雙重標準，一邊話女人唔係物件，一邊支持父權，總之就係維護女性利益
香港性別平權困難重重，女人都係幫兇

我思凝緊你係咪GAY。。。

我嘅標準一路都好清晰，我諗巴打冇追Po

中大，Andy Ho

女人係雞係公廁

老實講
感情行先、喜歡是非
呢d應該無得否認 正如男人天生好色咁
係雞係公廁就對號入座姐某d人 不過近年的確好多雞 自己去instagram睇下#ptgf有幾多個post 半年前係5萬

我身邊logic行先的女仔fd都唔否認 而且佢地更唔係咁的人

hku做雞無咩問題的其實 佢仲好proud tim

"如果我改做「男人係理性動物，女人係感性動物」佢地條氣又會順好多，仲可能會點頭稱是，
兩句嘢指涉嘅內容根本就一樣，但睇前句會燥後句又唔會，點解？
因為佢地唔係睇緊個內容，佢地係睇緊個語氣、態度。"

上面隻癲雞A4得黎瘋狂上網屌連高登仔 但又要KEEP住上 baby condom啊!

話你雞就真係雞咩
只係做緊的野又真係幾似的其實

女性就係感情用事、喜歡是非、自私自利、無腦和陰濕

其實男人咪又係差唔多
感情用事、喜歡是非、自私自利、無腦和陰濕
男人都有沈船post

不會唔係所有人都係
做嘜一69打一船人

唔否認係有d男人咁講 但整體呢
差唔多
你出街問下人話男人係感情用事丫

即係其實兩性都有缺點 但好多時唔少女仔都唔會認

咩叫感情用事先 係真就唔會有美人計

整體？睇你邊到抽sample姐
你出街問下女人話男人係咪要面子 鍾意人話佢地好理性